最近返緊地鐵查飛員

其實坊間同網民都對我地有好大誤解

執行緊職務嘅時候成日比人啤比人zip甚至比人用粗口辱罵

你做野唔緊要，睇時間呀麻，趕頭趕命我查你老母呀

早啲出門口唔撚得？

岩呀

查唔係問題
屌你老母態度閪撚到仆街 當正自己差佬？
係要人當面屌柒你地老母有咩權拎身份證先識驚

你態度好時我咪態度好
你態度閪我咪屌你老母囉

大陸人就放行
香港人就死纏爛打
做到咁撚賤唔怪得人屌你zip你

屌那星你d 同事扯我earphone 點計

唔好話職業無分貴賤
查飛狗就係低賤工作

記住, 你人工包左ga.. 唔好帶感情番工, 更加唔好帶情緒放工...

東記tiu first class 又唔算好西姐

查飛狗我屌你老母
我日日用$1.9，捉我啊蠢

早啲出門口為左就你呢D查飛狗?

個post惡到仆街

一日查飛狗，一世查飛狗

屌你老母

比查飛狗扯爛過耳機 話我屈尻佢

我叫你做查飛狗 吹咩

查飛狗D咀臉特撚別低賤

死仆街查飛狗生痔瘡死全家

其實多唔多人咁唔老實 連正價飛都唔肯比
咁同大陸人有咩分別 貪小便宜

垃圾

祝樓主死家

讀u做查飛狗 講出嚟醜唔醜

上晒水 D 狗

之前著住校服用學生八達通都俾人查
我話吓我著住校服喎
佢都要我俾學生證身份證
查飛狗係咪都要交數

宜家係咪check吓都唔撚得先？

讀大學讀到你咁撚智障就唔好霸住個學位啦
用下腦都知唔會有人無啦啦著住校服周街走
就為左你個半價啦
明顯睇落係學生你都搞就抵你比人屌啦

查飛狗食屎啦

查飛狗冇人性

你第一句就講
"其實坊間同網民都對我地有好大誤解"
但你之後既回應
就好明顯知道....
邊度有咁多誤會!

利申:無坐地鐵好耐

個誤解就係當左佢地係人

真係好正，有咩唔開心就捉住個查飛狗鬧半個鐘，即刻舒服返

手足

屌你老母查飛狗！我用撚左$1.9好撚柒多年啦 我影撚晒你班仆街相啦 我有晒成個查飛狗database 想捉我？無咁易！

見過有學生用長者比人捉，所以查都正常

外判定直屬？

有權睇身分證架咩？

其實係有權
法例賦予權力

有權啊，所以大家用$1.9俾人捉的話，千祈唔好即刻跑走，唔好即刻跑出港鐵範圍，要乖乖地合作啊

利申: 100米短跑+跨欄冠軍

之前諗過幾套著草方案 應該都行得通 好想搵個機會試下

利申：買左月票

點解我咁多年都未試過比人查過

個樣西啲 凶神惡煞啲 你班廢柴係咪就淆啲

好耐之前有排好似成日試過借人張卡、同人交換左八達通、乜證明文件都冇帶就入閘
都冇事

好想同你地過下招

若然未報 時辰未到

吠吠 吠吠吠吠吠吠 吠吠吠

地鐵一故障我就當面屌柒啲黃衫職員
唔會好似係呢度FF

用特價飛對抗港鐵霸權

狗鐵緊係要靠一班狗隻撐起架啦。
做得好呀查飛狗
今朝奶左主人腳趾未

你班撚屌日撚日西口西面妹下妹下

我日日過海返工用1.9啊屌你老母
撘咗咁撚多年未比人查過飛
如果咁不幸比人捉到,500蚊我當跌咗嫁咋

咁撚樣嘅服務態度收皮啦
我屌你老母呀
做得呢行就預咗比人屌架啦
仲話人啤你嘈你

屌你老母查飛狗

查飛狗死全家

Ching 我都係喎

幾時比人炒呀查飛狗

查飛狗，死全家啦你

查飛狗，拉鳩我呀笨撚柒，罰我錢？我當係封俾你做帛金咋

利申：一向俾足車費

查飛狗憑咩咁串？我地係客黎喎，我地養你個喎

試過打查飛狗 最後捉我唔到 出閘時$1.9

同你鬥快跑囉

多數係入閘查，定係出閘查多？

有人唔做，走去做狗，
仲要做狗都當自己拯救左地球咁閪威，大大聲沖出黎串柒柒，你老母知你做埋啲咁既閪工，真係喊三聲。

賤業

屌你老母，你狗黎咋！

查飛狗過年去拜年果陣比人地知做查飛狗啲親朋戚友會點睇呢

我d時間留比地鐵壞車同查飛好唔好

隨你喜歡

咁你咪唔撚好搭地鐵囉屌你老母

睇唔透學歷低又廢嘅人憑乜撚咁惡

我覺得你可以係親戚飯局入面熱情介紹你份工

好似現在查飛係外判咗俾護衛公司。

垃圾工

我未遇過任何一隻查飛狗好態度
隻隻都閪口閪面閪聲
揸住雞毛當令箭咁款

正！

有種就去拉大陸喱啦

一部分
部分直屬 部分外判
樓主嘅口吻似外判